由雨革開始捉鬼,一直只聞樓梯響,不見鬼下來,今次真係捉到其中一隻鬼出黎,點解要放過佢?

由雨革開始就一直有一個情況, 就係全世界捉鬼, 全世界都係鬼
衝係鬼, 唔衝又係鬼
但係從來冇人有證據掟出黎指證邊個邊個真係鬼
今次係唯一一次真係捉撚到正一正, 真係捉撚到隻同共產黨有利益輸送既間諜出黎
難度可以話同玩gameboy版POKEMON捉151夢夢同251神獸有得揮
捉撚到點撚解要放生佢?

以game論game玩過board game狼人未， 平民智力低指證死你
你走先啦我頂住,同埋我唔認同個道德標準一定要天咁高，因為梁天奇如果唔係坐左監承擔緊責任，大家一樣會指認佢係新移民，血統唔夠純正

仇思達: 泛民誤導公眾, 23條和逃犯條例影響不大, 澳門立左23條都無咩事

[突發] 無敵神駒其公司被爆出承接政府港鐵工程，包括2010年南昌站工程！

仇思達

佢會唔會暗地裡被人滅口